CLS 個4G係咪short左？

收ehatapps都冇問題但睇片上網就load唔到

你係地鐵裡面？

係黃金附近 要用番3g先正常使用

搞5G愈攪愈差？

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

呢排收得勁撚差 食撚屎臭閪台 係屋企打鋪機lag 撚過閪

我都覺好慢

利申：非地鐵